依家最好既娛樂會唔會係遊車河....

唔落車 都叫出左街...唔洗係屋企悶丫...

瘋狂打飛機

留返d精神 體力 應付病菌啦

上連登儲上線時間升高級薈然

燒油

平左

17.74平少少
我揸H車大機器倒油咁

尋日睇仲係17.89, 冇幾耐之前仲係$18
幾時先去返$14個水平

行山
真係好正
今日趁放假行左轉，
日落好靚

我揸車嗰陣啱啱15

有無介紹？
琴日入左榮昌食飯

大尾督勁多人
係大直路泊滿車